
********** Entity Names Features **********
*******************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , je suis très largement dépassé par le projet de couverture du périphérique qui ne me paraît pas optimal pour établir des liens et beaucoup trop coûteux comme système urbain .
Entity Name (Type) :: Aujourd (LOC)


********** Emotions Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , je suis très largement dépassé par le projet de couverture du périphérique qui ne me paraît pas optimal pour établir des liens et beaucoup trop coûteux comme système urbain .
No features found.


********** Modality Features **********
***************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , je suis très largement dépassé par le projet de couverture du périphérique qui ne me paraît pas optimal pour établir des liens et beaucoup trop coûteux comme système urbain .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 2 :: [ paraître, beaucoup ]
epistemique :: 2 :: [ paraître, beaucoup ]
marqueurs_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ paraître ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ beaucoup ]
Total feature counts: 8


********** Adverbiaux Temporels Features **********
********************************************************

1. Sentence: Aujourd ' hui , je suis très largement dépassé par le projet de couverture du périphérique qui ne me paraît pas optimal pour établir des liens et beaucoup trop coûteux comme système urbain .
No features found.

